(集思廣益) 為左小朋友，走唔走好？

自己同老婆未到30，剛剛有個b，走唔走好？

小小background

老婆同我都唔係專業人士，只係有個degree，驚去左英國真係搵唔到工會餓死一家人。自己手頭上可以即用既現金有50萬到。當搵唔到野做成年，應該都捱得住，但2，3年就真係麻煩。

自己同老婆本身係海外讀左幾年書，都明白亞洲人想搵得番香港做緊既工作同行業應該唔得，而且未計要諗幫個b檢查，打針個d野。

依家都做緊工課，計緊個b短期內要洗幾多，同搵到既未必夠cover每月洗既。但長遠黎講，希望個b可以接受到海外教育，唔洗比人洗腦。

有冇係英國既巴絲或者準備去既巴絲可以指點下？去既原因真係想為個小朋友，但又驚到時生活可能真係好一般同唔掂，咁樣對個小朋友黎講可能仲差

係咪手足？唔係可以留返啖氣暖肚
依家最需要走嘅係身上有罪嘅手足

我覺得都係睇你自己心態
感覺外國上嘅生活都係見步行步
唔似香港一開始就plan 定